三國人才輩出，都係漢人

想問唐代係承繼三國中邊一國？

三國都滅哂wo

胡漢混血始於曹魏

唐代係外族人黎WO ching

同盧卡古一樣
贏就話你係漢人推翻暴政
輸就話你外族叛亂

唐朝班當權者認親認戚, 話自己係老子(李耳)後裔, 令你有錯覺, 佢地係漢人

不如咁講,有咩文獻證明佢地父系唔係漢人
我依家睇陳寅格嘅唐代政治史述論稿就考證李唐可追溯到北魏趙群李氏,一係漢人黎(事實上無人會用李唐自稱嘅李耳遠祖話佢地係漢人)
求賜教有咩證據講佢地父系係鮮卑人

點解唔可以係楚人？

咁都可以,求賜教證據

西涼已經唔算係漢人啦

當時隴右貴族會因為通婚帶有外族血統

馬超個群唔係胡化漢人咩

咁玩曬啦 隴西地區喺東漢失去治權直至曹魏取得治權之間係獨立地區來

咁到底果班算咩人

問題係李唐係西涼人 ?

乜唔係講緊三國咩

原來我地搭錯線 sorry你繼續

咁士燮南越地區算唔算係獨立地區 利申唔識 真心問

唐代承鮮卑北魏拓拔氏。